（誠哥中招）和黃旗下IT公司被美列入黑名單

無事嘅，佢地唔知成哥係手足

唔知仲有無其他港資公司中伏